有無人有用mcafree

屌佢個module core service霸撚哂個CPU同MEMORY

有無巴打都有同樣問題

原來有人會用

on撚9

本身就裝左係laptop

手機有用 因為部機預設左
有冇實制用途就唔知 但唔太食電/RAM

用緊bitdefender

用linux唔需要裝咁麻煩

用windows defender

bitdefender免費版